[精神緊張] 聖誕節送乜嘢俾另一半好？

諗起就好煩 跪求大家俾小小意見

屌 我都係 間唔時就諗下 一齊左差唔多兩個月 聖誕後又情人節 情人節完又佢生日

唔洗買 個晚送個BB比佢